頭先唔敢直望Mosburger靚女收銀嘅眼神

可摸以拎你電話？我有 Mosburger會員卡架

次次食都比大紙
等佢找散銀摸佢手
再返屋企打j

拎黎做咩

關你咩事 六常ching同你有親牙

我都比500蚊，不過摸手咁變態做唔出

拎黎比藝讀 ching，成廿歲人都冇女朋友，我要幫佢搵個

親前親後，ching 是咪用開wechat 約炮？

六常ching原來對我咁好

六常ching好有經驗

同佢講我讀緊hku條女 會自動波比電話啦

咁我同你親囉

不嬲都對你好好

世事邊有咁易

咪呀小馬

偽毒青係傲嬌型小男孩